遊行有感

去完遊行
唔談論個過程啱定錯
去得既人一定有同樣目標
百幾萬人上街
政府仲講緊會聆聽市民意見然後繼續二讀
其實個政府已經無得救
一個唔理民意既政府根本已經係空殼

今日既遊行引發到咁多人表態已經算成功
身為市民肯表態已經代表踏出左第一步
雖然對港共政府表態無用
但都唔代表我地應該放棄表態
只係下一次既表態對象唔可以再局限係港共政府
而要係國際層面上引起更大迴響
利用國際層面上既壓力對港共政府施壓
相信每當國際媒體報導關於香港既新聞
我地就離成功更近一步

所以
香港人
多你一個真係多好多
堅持落去唔好放棄！

早